<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Notes on Notes archive.</title>
    <link>/notes/</link>
    <description>Recent content in Notes on Notes archive.</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Tue, 12 Dec 2017 23:32:46 +0100</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="/notes/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>n2-3</title>
      <link>/notes/n2-3/</link>
      <pubDate>Tue, 12 Dec 2017 23:32:46 +0100</pubDate>
      
      <guid>/notes/n2-3/</guid>
      <description>Групповой brain-storming не эффективен. Групповой brain-storming мало эффективная методика. Так как уменьшается ответственность.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>u2</title>
      <link>/notes/u2/</link>
      <pubDate>Tue, 12 Dec 2017 23:32:45 +0100</pubDate>
      
      <guid>/notes/u2/</guid>
      <description>На принятие решений требуется энергия. На выбор тратится энергия. Выбор иногда причиняет дискомфорт. Наверное поэтому девушкам проще когда за них решают.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>n1</title>
      <link>/notes/n1/</link>
      <pubDate>Tue, 12 Dec 2017 23:32:41 +0100</pubDate>
      
      <guid>/notes/n1/</guid>
      <description>Notes. A brief record of something written down to assist the memory or for future reference.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>n1-1</title>
      <link>/notes/n1-1/</link>
      <pubDate>Tue, 12 Dec 2017 23:32:41 +0100</pubDate>
      
      <guid>/notes/n1-1/</guid>
      <description>Индекс как точка входа. Карточка в индексе, в данном случае некие тег, ссылается на другие карточки посвященные некой теме. Как правило, на некую тему есть несколько карточек с overview topic, как родитель этой карточки. И на эту карточку должна быть запись в индексе или назначен тег.
Индекс: &amp;quot;Тема&amp;quot; -&amp;gt; Карточка 18, Карточка 210, Карточка 891.  Индекс используется как точка входа в тему с заведомо предвзятым отношением и ведет к взаимосвязанными идеям.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>n1-2</title>
      <link>/notes/n1-2/</link>
      <pubDate>Tue, 12 Dec 2017 23:32:41 +0100</pubDate>
      
      <guid>/notes/n1-2/</guid>
      <description>Основное усилие при работе с SlipBox это нахождение связей.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>n2</title>
      <link>/notes/n2/</link>
      <pubDate>Tue, 12 Dec 2017 23:32:41 +0100</pubDate>
      
      <guid>/notes/n2/</guid>
      <description>Efficiency. The power to produce a desired result.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>n1-3-1</title>
      <link>/notes/n1-3-1/</link>
      <pubDate>Tue, 12 Dec 2017 23:32:37 +0100</pubDate>
      
      <guid>/notes/n1-3-1/</guid>
      <description>Краткость и точность в заметках. При составлении заметок, нежно быть кратким и точным. Краткость и точность - принципы составления заметок.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>n1-3</title>
      <link>/notes/n1-3/</link>
      <pubDate>Tue, 12 Dec 2017 23:32:31 +0100</pubDate>
      
      <guid>/notes/n1-3/</guid>
      <description>Запись как отдельная идея. Запись должна нести новую идею. Идея должна быть самодостаточная и маленькая. Чтобы она была независимой и могла порождать новые связи с другими идеями.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>n3-1</title>
      <link>/notes/n3-1/</link>
      <pubDate>Tue, 12 Dec 2017 23:32:31 +0100</pubDate>
      
      <guid>/notes/n3-1/</guid>
      <description>Информация как знание. Как знания становятся активами.
Отсутствует смысл перечитывать книги, записи, итд. Информация становятся знаниями когда мы их можем извлечь из головы без помощи в нужный момент.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>n2-4</title>
      <link>/notes/n2-4/</link>
      <pubDate>Tue, 12 Dec 2017 23:31:51 +0100</pubDate>
      
      <guid>/notes/n2-4/</guid>
      <description>Спорт помогает учится. Стресс мешает учится. Спорт снимает стресс. Вывод: Спорт уменьшает количество гормонов которые мешают учится.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>n3-3</title>
      <link>/notes/n3-3/</link>
      <pubDate>Tue, 12 Dec 2017 23:26:41 +0100</pubDate>
      
      <guid>/notes/n3-3/</guid>
      <description>Что делать с новой заметкой. Важно новые записи соединить с текущими. Процесс соединения, установления связей намного лучше зубрежки или повторного просмотра записей.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>n3-2</title>
      <link>/notes/n3-2/</link>
      <pubDate>Tue, 12 Dec 2017 23:25:23 +0100</pubDate>
      
      <guid>/notes/n3-2/</guid>
      <description>Легкость восприятия информации. Сигнал того что прочитанное проходит мимо.
Легкость в восприимчивости сигнал того что материал не зацепился в памяти. Легкость в восприятии препятствует к образованию ментальных связей.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>n3-1-1</title>
      <link>/notes/n3-1-1/</link>
      <pubDate>Tue, 12 Dec 2017 23:23:55 +0100</pubDate>
      
      <guid>/notes/n3-1-1/</guid>
      <description>Согласованность с текущей базой. Новая информация должна быть согласована с текущими знаниями. Нужно проанализировать новые данные относительно текущей информации и составить новые взаимосвязи, базирующиеся на осмыслении.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>n3</title>
      <link>/notes/n3/</link>
      <pubDate>Tue, 12 Dec 2017 23:22:16 +0100</pubDate>
      
      <guid>/notes/n3/</guid>
      <description>Проблема понимая прочитанного. Существует самообман что мы понимает то что мы прочитали. И это будет до тех пор пока мы не перефразируем прочитанное своими словами.
Зубрежка - сигнал того что нету понимая.
Понимание - это изучение. Усердия потраченные на достижения понимания будут вознаграждены новыми знаниями.
Нету знаний без понимая.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>n2-1</title>
      <link>/notes/n2-1/</link>
      <pubDate>Tue, 12 Dec 2017 22:00:49 +0100</pubDate>
      
      <guid>/notes/n2-1/</guid>
      <description>Первый шаг как средство решения сложной задачи. Емкая задача. C длительной задачей намного проще справится если мы видим как сделать первый шаг.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>n2-2</title>
      <link>/notes/n2-2/</link>
      <pubDate>Tue, 12 Dec 2017 21:59:53 +0100</pubDate>
      
      <guid>/notes/n2-2/</guid>
      <description>Важность ощущения завершения. Мы ускоряемся при виде финишной прямой. Марафонцы бегут быстрее под конец. Так и я, при виде конца хочется быстрее закончить.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>n1-5</title>
      <link>/notes/n1-5/</link>
      <pubDate>Tue, 12 Dec 2017 21:59:05 +0100</pubDate>
      
      <guid>/notes/n1-5/</guid>
      <description>Принцип ключевых слов (тегов). При добавлении ключевого слова к карточке, нужно ответить на вопрос: &amp;ldquo;При каких обстоятельствах я хочу наткнутся на эту запись.&amp;rdquo; Когда эта запись может быть полезна. С учетом будущих тем над которыми ты будешь работать.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>n1-4</title>
      <link>/notes/n1-4/</link>
      <pubDate>Tue, 12 Dec 2017 21:58:08 +0100</pubDate>
      
      <guid>/notes/n1-4/</guid>
      <description>Ложная важность последней информации. Человек ошибочно считает что наиболее важная информация это так которую он только что познал. И уделяет внимание ей больше всего внимания. Хотя как правило эта информация как правило мало значима. SlipBox постоянно нас возвращает к предыдущей информации. Что выливает в некую форму диалога.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>n2-5-1</title>
      <link>/notes/n2-5-1/</link>
      <pubDate>Tue, 12 Dec 2017 21:57:20 +0100</pubDate>
      
      <guid>/notes/n2-5-1/</guid>
      <description>Предположения о планах и продуктивности обычно ложны. Оценка планов без знания необходимых шагов и необходимых действий для достижения плана как правило всегда ошибочна. Студенты и люди всегда ошибаются в прогнозах необходимого времени для следования плану. Судить о будущей работе можно уже на основании проделанной до этого работы.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>n2-5</title>
      <link>/notes/n2-5/</link>
      <pubDate>Tue, 12 Dec 2017 21:55:38 +0100</pubDate>
      
      <guid>/notes/n2-5/</guid>
      <description>Преимущество отсутствия плана. Составлять планы довольно опасно. Это ограничивает движения и требует больше приложенных сил для соблюдения маршрута. При отсутствии интереса или материала это может только тяготить.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>